關於日本一問

小弟打算7月去日本
聽人講可以去東京再去大板
或者去大板再去東京
想問下飛航既行程點plan
同埋中間點去